好想俾巴打打我patpat

樓煮個pat好翹

俾我中出你ok ?

好想用我條司華力腸教訓你個pat

拍拍我屁屁

無任歡迎！

好想用我個pat教訓你條司華力腸

好正

怕醜醜啊

如果我條仔個pat都咁正就好

咬啖啖

我做你條仔囉

I'm not gay

我都唔係
不過試下又無所謂

想睇番鏡selfie張

嚇q死我

舉世無雙🍑

平時做好多運動練pat pat?

Nomnomnomnom

想畫花佢

想打？

好恐恰

我打透明質醋

笑死我

好撚硬

以為彈手

gaylo

男人

個feel好硬手都痛

短髮絲打

女人

唔夠透晴質酸

弱弱一問：邊個揸gay影

我

打透明質酸 係咪打咗10幾支 1支1ml

無咁多錢拎晒去忍

院子落葉

邊止

唔打男人

短髮絲

一睇就知男人啦